<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230213">
<channel id="DasErste.de"><display-name>Das Erste</display-name><icon src="https://i.imgur.com/tGHLJSF.png"/><url>https://delta.nl</url></channel>
<programme start="20230212232000 +0000" stop="20230213011000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Dallas Buyers Club</title><desc lang="de">Amerikanischen Produktion aus 2013 mit Matthew McConaughey, Jared Leto und andere. Niemals hätte es sich der White-Trash-Cowboy Ron Woodroof träumen lassen, an Aids zu erkranken. Umso härter trifft ihn die Diagnose. Er fügt sich nicht in sein Schicksal. Weil viele helfende Präparate nicht zugelassen sind, muss Ron diese im Ausland beschaffen. Zusammen mit dem Transvestiten Rayon gründet er dafür einen Selbsthilfe-Klub. FSK Kennzeichen: ab 12 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/2853094441269841619.jpg"/></programme>
<programme start="20230213011000 +0000" stop="20230213024300 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Utta Danella</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2015 mit Suzan Anbeh, Stephan Luca und andere. Utta Danella erzählt Geschichten von Frauen, die allen Widrigkeiten trotzend ihren Weg und letztendlich auch ihr Glück in der Liebe finden. Folge 28: Lisa schwimmt sich frei. In dieser romantischen Komödie der Utta-Danella-Reihe spielt Suzan Anbeh eine Frau, die sich befreit, indem sie (endlich) klärt, warum sie die Trennung von ihrem früheren Partner nie verarbeiten konnte. FSK Kennzeichen: ab 6 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/8689806575893396828.jpg"/></programme>
<programme start="20230213024300 +0000" stop="20230213024500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 03:43. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213024500 +0000" stop="20230213034500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Anne Will.</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Anne Will diskutiert mit ihren Gästen über politische Prozesse, wirtschaftliche Zusammenhänge und gesellschaftliche Trends. Sie bietet Gästen und Zuschauern die Plattform für eine gesellschaftspolitische Meinungsbildung: relevant und lebensnah. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 03:45. Berlin wählt am Sonntag sein Landesparlament. Schon wieder - denn die Wahl vor knapp anderthalb Jahren wurde wegen schwerwiegender Pannen für ungültig erklärt. Bekommt die rot-grün-rote Koalition für das damalige Chaos und die Politik in der Hauptstadt die Quittung? Bleibt Franziska Giffey Regierende Bürgermeisterin oder zieht jemand anderes ins Rote Rathaus ein? Gut zwei Drittel der Berlinerinnen und Berliner sind nicht zufrieden damit, wie sie regiert werden. Ähnlich groß ist der Anteil der mit der Bundesregierung unzufriedenen Deutschen. Woran liegt das? Kann die Union, die größte Opposition im Bund, davon profitieren? Und was bedeuten so geringe Zufriedenheitswerte für das Vertrauen in die parlamentarische Demokratie? Zu Gast bei Anne Will: Saskia Esken (SPD), Parteivorsitzende Omid Nouripour (Bündnis 90/Die Grünen), Parteivorsitzender Jens Spahn (CDU), Präsidiumsmitglied, stellv. Fraktionsvorsitzender im Bundestag Ursula Münch, Politikwissenschaftlerin, Direktorin der Akademie für Politische Bildung in Tutzing Michael Bröcker, Chefredakteur &quot;The Pioneer&quot;.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/7812809890697024632.jpg"/></programme>
<programme start="20230213034500 +0000" stop="20230213035800 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Deutschlandbilder</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2007. Deutsche Landschaften, Städte, Insel.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/836923289667913214.jpg"/></programme>
<programme start="20230213035800 +0000" stop="20230213040000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 04:58. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213040000 +0000" stop="20230213043000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Ukrainische Kulturschaffende</title><desc lang="de">Deutsche Produktion. Im Februar 2022 geschah, was lange Zeit unmöglich schien: ein Angriffskrieg in Europa, die russische Armee überfiel die Ukraine. Für alle Menschen in der Ukraine eine Katastrophe - auch für die Kunst- und Kulturszene. Einige Künstler\ninnen sind ins Exil gegangen. Andere versuchen, in ihrer Heimat auch in Kriegszeiten irgendwie weiterzuarbeiten. Die Dokumentation „Zwischen Exil und Front“ fragt: Wie geht es ukrainischen Kulturschaffenden ein Jahr nach dem Beginn des Angriffskrieges?</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2215/logos/ARD%20logo.jpg"/></programme>
<programme start="20230213043000 +0000" stop="20230213080000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ARD-Morgenmagazin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Zu früher Stunde schon unglaublich informiert. Ob aktuelles Zeitgeschehen, Kultur-Tipps oder Service zu Themen wie Heim, Geld, Recht oder Gesundheit. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 05:30. Themen u.a.: Wiederholungswahl Berlin: Wer hat gewonnen, wer hat verloren? Erdbebengebiete in Türkei und Syrien: Wie kann es jetzt weitergehen? Ein Jahr Ukraine-Krieg: Zwischen vergeblichen Friedensinitiativen und brutalem Abnutzungskrieg MOMA-Zeitreise: Legende Tutanchamun - Ausgrabung vor 100 Jahren MOMA-Reporter: Gärtnern im Brennpunktviertel Service zu Krankmeldungen: MOMA-Anwalt Kay Rodegra beantwortet die Fragen MOMA-Sport: Wer hat den Super Bowl gewonnen? Moderation: Susan Link.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/8848893744546710805.jpg"/></programme>
<programme start="20230213080000 +0000" stop="20230213080500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 09:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213080500 +0000" stop="20230213085500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Live nach Neun</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Die Sendung geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands, in denen die ARD verwurzelt ist: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den Städten – immer auf der Suche nach Menschen, die unser Land am Laufen halten. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 09:05. Themen u.a.: Unterwegs mit dem Abschleppdienst Corona-Testzentren bleiben auf Tests sitzen Trinkmahlzeit aus der Flasche: Wie gesund ist Flüssignahrung? Neue Steuer-Regeln bei ebay Kleinanzeigen &amp; Co. Neuer Vorstoß zu Stasi-Akten Kurz und Knackig Helferinnen und Helfer von Geflüchteten fühlen sich ausgebrannt Wettertalk mit Tim Frühling Rohrfrei (Die Kanaltruppe) Nachwuchs 1 Viel zu feiern beim Traumpaar der Volksmusik Wundermittel: Reiswasser für die Haare. Moderation: Isabel Varell.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/548982019344253167.jpg"/></programme>
<programme start="20230213085500 +0000" stop="20230213094500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Verrückt nach Meer</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2012. Die Doku-Serie &quot;Verrückt nach Meer&quot; lichtet erneut den Anker und geht wieder auf große Fahrt zu neuen Traumzielen. Die bewährte Crew um Kapitän Morten Hansen, prominente Gäste und viele Kreuzfahrt-Neulinge stechen in See! Folge 55: Ab in den Süden. Kleine Antillen, Karibik: Frische Kräfte für die Grand Lady auf Curacao. Während die Schreinerei mit Hessin Johanna ihre erste Praktikantin erhält, entern auch die sechs Jungs vom voXXclub das Schiff und bringen es mit ihrem unverwechselbaren Schlager-Rock noch ein bisschen mehr zum Schwanken. Währenddessen katapultieren sich die Küchenpraktikanten Elisabeth und Andreas mit dem Flyboard in luftige Höhen.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10678819349915990193.jpg"/></programme>
<programme start="20230213094500 +0000" stop="20230213101500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Meister des Alltags</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Meister des Alltags ist eine seit April 2012 ausgestrahlte Fernseh-Quizshow des SWR, in der zwei prominente Zweierteams Fragen um Alltagswissen zu beantworten suchen. Moderator Florian Weber gibt dabei fünf mögliche Antworten vor, die nach „stimmt“ oder „stimmt nicht“ eingeordnet werden. Folge 178: Ist eine Fußbodenheizung besser für Allergiker? Reinigt man angelaufene Kupfermünzen am besten mit Essig und Mehl? Und kann man Holzwürmer eigentlich mit Marienkäfern bekämpfen? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderator Florian Weber stellt in &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/71071519559990102.jpg"/></programme>
<programme start="20230213101500 +0000" stop="20230213110000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wer weiß denn sowas</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Superhirn Bernhard Hoëcker, der immer wieder mit Wissen überrascht, wo andere noch nicht mal eine Ahnung haben, und Quizmaster Elton sind die Teamchefs in dem neuen, schlauen Wissensspiel &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; im Ersten. Folge 951: Die beiden Rätselmeister Bernhard Hoëcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, amüsanten und überraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem täglichen Leben zu finden. Beide Teams spielen um Bares für ihre Unterstützer. Zu Beginn des Wissensspiels müssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Hoëcker oder von Quizmaster Elton?</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/7413762277901095459.jpg"/></programme>
<programme start="20230213110000 +0000" stop="20230213111500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 12:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213111500 +0000" stop="20230213120000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ARD-Buffet</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 12:15. Die unterhaltsame Ratgebersendung im Ersten mit Koch- und Backrezepten, Hilfestellungen im Alltag und kreativen Ideen für zu Hause - &quot;ARD-Buffet: leben und genießen!&quot;.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/1261472157399106751.jpg"/></programme>
<programme start="20230213120000 +0000" stop="20230213130000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ZDF-Mittagsmagazin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 13:00. Gut informiert zur Mittagszeit.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/4304660841451557094.jpg"/></programme>
<programme start="20230213130000 +0000" stop="20230213131000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 14:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213131000 +0000" stop="20230213140000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Rote Rosen</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Theresa Hübchen, Lucy Hellenbrecht und andere. Folge 3717: Nicis letzter Versuch auf Finn zuzugehen geht schief – er lässt sie eiskalt abblitzen. Doch ihm setzt ihre Enttäuschung zu. Nach einem Gespräch mit Bernd wird Finn klar: Er will es noch einmal mit ihr versuchen und offenbart Nici seine Gefühle. Er bittet sie um eine letzte Chance. Simon hat Dilay im Hochzeitkleid aufgefangen, doch der magische Moment wird durch ein Telefonklingeln unterbrochen – und Simon lässt Dilay einfach fallen. Sie kann seine ungehobelte Art nicht fassen. Trotz Charlottes Bemühungen ist Dilay durch mit Simon. Gunter kämpft gegen seine Trauer um Dörte und gegen seine Alkoholsucht. Merle und Carla sind für ihn da und unterstützen ihn. Denn Gunter muss sich eingestehen: Die Versuchung wieder zu trinken ist groß. Aber er kann seiner Sucht widerstehen. Johanna fragt Tina auffällig zu Ben und ihrer Ehe aus. Tina rätselt, ob Johanna sich jetzt als Eheberaterin engagiert und erfährt dann: Ben ist Johannas Muse für ihren neuen Roman. Tina ist skeptisch, bis sie die Manuskripte liest.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/4897829133941109187.jpg"/></programme>
<programme start="20230213140000 +0000" stop="20230213141000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 15:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213141000 +0000" stop="20230213150000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Sturm der Liebe</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Dorothée Neff, Marcel Zuschlag und andere. Bei &quot;Sturm der Liebe&quot; dreht sich alles um turbulente, spannende, witzige und vor allem romantische Geschichten rund um Freundschaft, Liebe und Familie im bayerischen Luxushotel &quot;Fürstenhof&quot;. Folge 3980: Deutschland 2023.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/17566400500129048789.jpg"/></programme>
<programme start="20230213150000 +0000" stop="20230213151000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 16:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213151000 +0000" stop="20230213160000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Verrückt nach Meer</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2018. Die Doku-Serie &quot;Verrückt nach Meer&quot; lichtet erneut den Anker und geht wieder auf große Fahrt zu neuen Traumzielen. Die bewährte Crew um Kapitän Morten Hansen, prominente Gäste und viele Kreuzfahrt-Neulinge stechen in See! Folge 337: Mitternachtssonne am Nordkap. Des einen Leid, des anderen Freud! Unerwartete Komplikationen durchkreuzen die Ausflugspläne von Kreuzfahrtdirektor Jörn Hofer am faszinierenden Nordkap – und verhelfen so dem verdutzten Bernd zum ersten Helikopterflug seines Lebens, bevor er Mitglied im renommierten Eisbärenklub wird. Während den Passagieren Indra und Jonas auf dem Weg zu ihrem persönlichen Traumziel Rentiere Spalier stehen, gehen Axel und Daniela in Honningsvåg königliche Riesenkrabben ins Netz. Währenddessen erwischt Praktikantin Jasmin in der Bordküche einen rabenschwarzen Tag.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10678819349915990193.jpg"/></programme>
<programme start="20230213160000 +0000" stop="20230213161500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 17:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213161500 +0000" stop="20230213170000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Brisant</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Träume und Tragödien, menschliche und tierische Schicksale liefern den Stoff für &apos;Brisant&apos;, das tägliche Boulevard-Magazin der ARD. Eine Mischung aus Information und Unterhaltung: schnell, spannend. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 17:15. Die besten Geschichten schreibt das Leben. &quot;Brisant&quot;, das Boulevardmagazin des MDR, greift sie auf und erzählt sie: Luxus und Laster, Klatsch und Tratsch, Lust und Liebe, Show und Unterhaltung, Rat- und Tat-Themen. Menschen, Mode, Lifestyle, Gesellschaft, Trends, Verbraucherinformationen, aber auch Unglücke, Urteile, Kriminalität, Skurriles, Menschliches und allzu Menschliches - all das steckt in &quot;Brisant&quot;. Moderation: Marwa Eldessouky.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/14761729906211482160.jpg"/></programme>
<programme start="20230213170000 +0000" stop="20230213175000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wer weiß denn sowas</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Superhirn Bernhard Hoëcker, der immer wieder mit Wissen überrascht, wo andere noch nicht mal eine Ahnung haben, und Quizmaster Elton sind die Teamchefs in dem neuen, schlauen Wissensspiel &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; im Ersten. Folge 971: Heute stehen zwei Comedians im Rate-Studio, die ihre Fans seit vielen Jahren zum Lachen bringen. Ob live auf der Bühne oder in seiner TV-Sendung, die schlicht &quot;Sträter&quot; heißt, Torsten Sträter ist beim Vortragen seiner geschliffenen Texte der &quot;Meister des Abschweifens&quot;. Er trifft auf den Comedian Bodo Bach, der derzeit mit seinem Bühnenprogramm &quot;Das Guteste aus 20 Jahren&quot; auf Tour ist. Das verspricht ein sehr lustiger Rate-Vorabend zu werden.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/7413762277901095459.jpg"/></programme>
<programme start="20230213175000 +0000" stop="20230213184500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Heiter bis tödlich - Morden im Norden</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Annika Martens, Sven Martinek und andere. Finn Kiesewetter hat es nicht leicht. Nachdem sein Bauernhof in der Uckermark abgebrannt ist, kehrt der verschuldete Aussteiger in seinen alten Beruf als Polizist zurück. Dabei verschlägt es ihn ausgerechnet in seine Heimatstadt, die ihm vor Jahren zu klein wurde und der er als Jugendlicher den Rücken kehrte: Lübeck. Dort warten einige Überraschungen auf ihn: Seine Jugendliebe Elke Rasmussen ist jetzt Staatsanwältin und Finns oberste Vorgesetzte. Folge 131: Nur eine Dummheit. Die 20-jährige Nadine Torwald kommt bei einem Unfall mit ihrem Motorroller ums Leben. Rechtsmediziner Dr. Strahl findet heraus, dass der Bremsschlauch manipuliert und der Vorderreifen zerstochen wurde. Der Verdacht fällt auf Nadines Ex-Freund Marvin Kröger, von dem sich das Opfer erst kürzlich getrennt hatte. Marvin gesteht gegenüber den Kommissaren Englen und Kiesewetter, betrunken mit Nadine in einer Bar gestritten und ihren Motorroller beschädigt zu haben. Da ihm aber keine Tötungsabsicht nachgewiesen werden kann, wird er zum Entsetzen von Nadines Mutter, Simone Torwald, auf freien Fuß gesetzt. Diese startet daraufhin einen Rachefeldzug. Es ist nun an Finn und Lars, Schlimmeres zu verhindern und Simone Thorwald schnellstens zu finden.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/3829437572307515604.jpg"/></programme>
<programme start="20230213184500 +0000" stop="20230213185000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wissen vor acht - Zunkunft</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Das informative Kurzformat &quot;Wissen vor acht – Zukunft&quot; will auf unterhaltsame Weise Wissen vermitteln und neugierig machen. Jeweils montags und dienstags um 19:45 Uhr moderiert Anja Reschke die Sendung. Folge: Geofencing: Big brother is watching Gnu! Weltweit sind Kulturlandschaften bedroht, weil Hirten oder Zäune fehlen. Doch Hilfe aus dem All ist in Sicht: „Geofence“, ein virtueller Zaun, könnte die Land- und Forstwirtschaft grundlegend verändern. Wie das funktioniert und wie sich sogar Wildtiere vom Weltraum aus überwachen lassen, erklären Anja Reschke und Adrian Pflug in „Wissen vor acht – Zukunft“.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/12565415660912103754.jpg"/></programme>
<programme start="20230213185000 +0000" stop="20230213185500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wetter vor acht</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 19:50. Wie wird das Wetter? Sonne in Stuttgart, Nebel in Nürnberg, Bremen bewölkt? Hier gibt&apos;s die aktuellen Wetterprognosen.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10476245478919228958.jpg"/></programme>
<programme start="20230213185500 +0000" stop="20230213190000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wirtschaft vor acht</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Aus „Börse vor acht“ wird „Wirtschaft vor acht“ – auch das neue Format legt den Fokus darauf, tagesaktuelle Ereignisse aus der Wirtschaftswelt anschaulich zu präsentieren. Direkt vor der „tagesschau“ erklärt das Moderator:innen-Team um Markus Gürne auf bewährt leicht verständliche Art Nachrichten aus der Wirtschaftswelt. Neue Trends in der Wirtschaft und komplexe Zusammenhänge werden Zuschauer:innen auch mit grafischer Unterstützung nahegebracht.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2215/logos/ARD%20logo.jpg"/></programme>
<programme start="20230213190000 +0000" stop="20230213191500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 20:00. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213191500 +0000" stop="20230213200000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Ukraine - Krieg im Leben</title><desc lang="de">Deutsche Produktion. Es sind Geschichten aus dem Leben der Menschen, Geschichten aus dem Krieg, die ARD-Korrespondent Vassili Golod erzählt. Er begibt sich auf eine Reise durch die Ukraine, die ihn auch in seine Geburtsstadt Charkiw führt, mit der ukrainischen Eisenbahn. Die ist für viele in der Ukraine zum Sinnbild geworden: Trotz der Angriffe fährt sie – und ist pünktlich. Sie hilft den Menschen zu fliehen oder ihre Liebsten wieder zu sehen. Die Bahn funktioniert, sie verbindet und sie ist immer da. Wie die Hoffnung der Menschen, auf einen Sieg und damit auf ein Leben in Freiheit.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/1768355180488777279.jpg"/></programme>
<programme start="20230213200000 +0000" stop="20230213211500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Hart aber fair</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Moderator Frank Plasberg lädt Gäste aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft zu einem aktuellen Thema ein – Zuschauer können per Mail, Telefon und über die sozialen Medien mitdiskutieren. Folge: Zu Gast bei Louis Klamroth sind: Vassili Golod, Ukraine-Korrespondent der ARD, Autor der Dokumentation „Krieg im Leben“, die der Diskussionsrunde vorausgeht Amira Mohamed Ali, die Linke, Fraktionsvorsitzende Hans-Lothar Domröse, ehemaliger deutscher Nato-General Katarina Barley, SPD, Vizepräsidentin des Europäischen Parlaments; Mitglied im SPD-Parteivorstand Gesine Dornblüth, freie Journalistin, war von 2012 bis 2017 Korrespondentin des Deutschlandradios in Moskau, Mitautorin des Buches „Jenseits von Putin. Russlands toxische Gesellschaft“ Live aus Moskau: Ina Ruck, Leiterin des ARD-Fernsehstudios in Moskau Live aus Kiew: Andrij Melnyk, Vize-Außenminister der Ukraine; ehem. Botschafter in Deutschland.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11230333457947370141.jpg"/></programme>
<programme start="20230213211500 +0000" stop="20230213215000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesthemen</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 13.02.2023 22:15. Die Tagesthemen vermitteln ergänzende Informationen zu den tagesaktuellen Ereignissen und zeigen Zusammenhänge und Hintergründe. Moderation: Aline Abboud.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/16436932355843748879.jpg"/></programme>
<programme start="20230213215000 +0000" stop="20230213223500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Die Spur der Kriegsverbrechen in der Ukraine</title><desc lang="de">Deutsche Produktion. Ungeheuerliche Verbrechen werden dem russischen Militär angelastet. Aber ist es auch möglich, solche Taten gerichtsfest zu beweisen? Ein Team der unabhängigen Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch untersucht Vorwürfe zu Folter, Erschießungen und zu Angriffen auf die Zivilbevölkerung. Eine packende Dokumentation über eine gefährliche Spurensuche mitten im Krieg.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/14083661353018667180.jpg"/></programme>
<programme start="20230213223500 +0000" stop="20230213232000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Selenskyj gegen Putin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023 unter der Regie von Claire Walding. Deutschland /Frankreich 2023.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/16412122029648649084.jpg"/></programme>
<programme start="20230213232000 +0000" stop="20230213233000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 00:20. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230213233000 +0000" stop="20230214010300 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tatort: Reifezeugnis</title><desc lang="de">Deutsch-österreichisch-schweizer Produktion aus 2023 mit Cornelius Obonya, Tonio Schneider und andere. Folge: Unten im Tal. Das Ermittlerduo Tobler und Berg steigt in «Unten im Tal» in einen Cold Case ein, der vor mehr als einem Jahrzehnt unaufgeklärt blieb: Eine Familie erlebte einst eine Tragödie, als ihre Tochter Rosa – noch ein Teenager, aber bereits Mutter – spurlos verschwand. Nun wird ihre Leiche gefunden. FSK Kennzeichen: ab 12 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10860088869480980841.jpg"/></programme>
<programme start="20230214010300 +0000" stop="20230214010500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 02:03. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214010500 +0000" stop="20230214022000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Hart aber fair</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Moderator Frank Plasberg lädt Gäste aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft zu einem aktuellen Thema ein – Zuschauer können per Mail, Telefon und über die sozialen Medien mitdiskutieren. Folge: Zu Gast bei Louis Klamroth sind: Vassili Golod, Ukraine-Korrespondent der ARD, Autor der Dokumentation „Krieg im Leben“, die der Diskussionsrunde vorausgeht Amira Mohamed Ali, die Linke, Fraktionsvorsitzende Hans-Lothar Domröse, ehemaliger deutscher Nato-General Katarina Barley, SPD, Vizepräsidentin des Europäischen Parlaments; Mitglied im SPD-Parteivorstand Gesine Dornblüth, freie Journalistin, war von 2012 bis 2017 Korrespondentin des Deutschlandradios in Moskau, Mitautorin des Buches „Jenseits von Putin. Russlands toxische Gesellschaft“ Live aus Moskau: Ina Ruck, Leiterin des ARD-Fernsehstudios in Moskau Live aus Kiew: Andrij Melnyk, Vize-Außenminister der Ukraine; ehem. Botschafter in Deutschland.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11230333457947370141.jpg"/></programme>
<programme start="20230214022000 +0000" stop="20230214030500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Die Spur der Kriegsverbrechen in der Ukraine</title><desc lang="de">Deutsche Produktion. Ungeheuerliche Verbrechen werden dem russischen Militär angelastet. Aber ist es auch möglich, solche Taten gerichtsfest zu beweisen? Ein Team der unabhängigen Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch untersucht Vorwürfe zu Folter, Erschießungen und zu Angriffen auf die Zivilbevölkerung. Eine packende Dokumentation über eine gefährliche Spurensuche mitten im Krieg.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/14083661353018667180.jpg"/></programme>
<programme start="20230214030500 +0000" stop="20230214034300 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Brisant</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 04:05. Träume und Tragödien, menschliche und tierische Schicksale liefern den Stoff für &apos;Brisant&apos;, das tägliche Boulevard-Magazin der ARD. Eine Mischung aus Information und Unterhaltung: schnell, spannend.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/14761729906211482160.jpg"/></programme>
<programme start="20230214034300 +0000" stop="20230214034500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 04:43. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214034500 +0000" stop="20230214043000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Selenskyj gegen Putin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023 unter der Regie von Claire Walding. Deutschland /Frankreich 2023.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/16412122029648649084.jpg"/></programme>
<programme start="20230214043000 +0000" stop="20230214080000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ARD-Morgenmagazin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Zu früher Stunde schon unglaublich informiert. Ob aktuelles Zeitgeschehen, Kultur-Tipps oder Service zu Themen wie Heim, Geld, Recht oder Gesundheit. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 05:30. Das Erste am Morgen. Moderation: Susan Link und Till Nassif.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/8848893744546710805.jpg"/></programme>
<programme start="20230214080000 +0000" stop="20230214080500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 09:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214080500 +0000" stop="20230214085500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Live nach Neun</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Die Sendung geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands, in denen die ARD verwurzelt ist: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den Städten – immer auf der Suche nach Menschen, die unser Land am Laufen halten. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 09:05. Montags bis freitags von 9:05 bis 9:50 Uhr geht es um Land und Leute in unterschiedlichen Regionen, Alltagshelden, Schicksale und Erfolgsgeschichten. Im Mittelpunkt stehen Menschen und ihr Alltag, ihr Lebensgefühl, ihre Wünsche, Träume und ganz realen Bedürfnisse. Das Wetter ist immer ein Thema, aber weniger die klassische Vorhersage als vielmehr die aktuellen Wetterphänomene und jahreszeitlichen Aspekte. Aus dem Studio in Düsseldorf wird live quer durch die Republik geschaltet. Die Gastgeber, zwei Moderatoren zweier Generationen, tauschen sich im Studio zu den Themen aus. Moderation: Isabel Varell.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/548982019344253167.jpg"/></programme>
<programme start="20230214085500 +0000" stop="20230214094500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Verrückt nach Meer</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2012. Die Doku-Serie &quot;Verrückt nach Meer&quot; lichtet erneut den Anker und geht wieder auf große Fahrt zu neuen Traumzielen. Die bewährte Crew um Kapitän Morten Hansen, prominente Gäste und viele Kreuzfahrt-Neulinge stechen in See! Folge 56: Tanz durch den Ärmelkanal. Große sportliche Ereignisse werfen ihre Schatten voraus. Im Hafen von La Coruna erwartet die Weiße Lady ihr Schwesternschiff und beide Crews treten in einem Basketball-Spiel gegeneinander an. Das ist natürlich eine Frage der Ehre und so wird überall an Bord trainiert. Reiseleiter Arno hat wenig Zeit für die Vorbereitung. Er bekommt den neuen Praktikanten Julian zur Seite gestellt und muss ihn einarbeiten. Der neue Hotelpraktikant Florian fühlt sich noch etwas unsicher an Bord und Küchenpraktikantin Lisa erhält einen Geheimauftrag.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10678819349915990193.jpg"/></programme>
<programme start="20230214094500 +0000" stop="20230214101500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Meister des Alltags</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Meister des Alltags ist eine seit April 2012 ausgestrahlte Fernseh-Quizshow des SWR, in der zwei prominente Zweierteams Fragen um Alltagswissen zu beantworten suchen. Moderator Florian Weber gibt dabei fünf mögliche Antworten vor, die nach „stimmt“ oder „stimmt nicht“ eingeordnet werden. Folge 179: Bekommt man Make-Up-Flecken mit Butter aus der Kleidung? Macht man sich strafbar, wenn man ohne Führerschein sonntags auf dem Supermarktparkplatz das Fahren übt? Und sollte man im Zimmer bleiben, während der Saugroboter saugt? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im SWR-Wissensquiz. Moderator Florian Weber stellt in &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidatinnen und Kandidaten auf die Probe. Musiker und Moderator Giovanni Zarrella und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Heute gehen die Spenden an das Hospiz Konstanz für Hilfe für trauernde Jugendliche und nach Illingen wo Gärtnern für Kinder als Traumatherapie angeboten wird.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/71071519559990102.jpg"/></programme>
<programme start="20230214101500 +0000" stop="20230214110000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wer weiß denn sowas</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Superhirn Bernhard Hoëcker, der immer wieder mit Wissen überrascht, wo andere noch nicht mal eine Ahnung haben, und Quizmaster Elton sind die Teamchefs in dem neuen, schlauen Wissensspiel &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; im Ersten. Folge 953: Als &quot;Medien-Wixxer&quot; nimmt Oliver Kalkhofe seit vielen Jahren auf humorvolle Weise das Fernsehen auf die Schippe, neuerdings plaudert er auch regelmäßig in seinem Podcast &quot;Kalk &amp; Welk&quot; witzig übers Tagesgeschehen. Der Kabarettist Mathias Richling wollte ursprünglich Dirigent werden und ist für sein schnelles schwäbisches Mundwerk bekannt. Heute liefern sich die beiden Spaßvögel einen amüsanten Schlagabtausch.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/7413762277901095459.jpg"/></programme>
<programme start="20230214110000 +0000" stop="20230214111500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 12:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214111500 +0000" stop="20230214120000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ARD-Buffet</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 12:15. Die unterhaltsame Ratgebersendung im Ersten mit Koch- und Backrezepten, Hilfestellungen im Alltag und kreativen Ideen für zu Hause - &quot;ARD-Buffet: leben und genießen!&quot;.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/1261472157399106751.jpg"/></programme>
<programme start="20230214120000 +0000" stop="20230214130000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">ZDF-Mittagsmagazin</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 13:00. Gut informiert zur Mittagszeit.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/4304660841451557094.jpg"/></programme>
<programme start="20230214130000 +0000" stop="20230214131000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 14:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214131000 +0000" stop="20230214140000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Rote Rosen</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Theresa Hübchen, Lucy Hellenbrecht und andere. Folge 3718: Deutschland 2022.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/1627643852912740681.jpg"/></programme>
<programme start="20230214140000 +0000" stop="20230214141000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 15:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214141000 +0000" stop="20230214150000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Sturm der Liebe</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Dorothée Neff, Marcel Zuschlag und andere. Bei &quot;Sturm der Liebe&quot; dreht sich alles um turbulente, spannende, witzige und vor allem romantische Geschichten rund um Freundschaft, Liebe und Familie im bayerischen Luxushotel &quot;Fürstenhof&quot;. Folge 3981: Deutschland 2022.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/13671140262389616244.jpg"/></programme>
<programme start="20230214150000 +0000" stop="20230214151000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 16:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214151000 +0000" stop="20230214160000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Verrückt nach Meer</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2018. Die Doku-Serie &quot;Verrückt nach Meer&quot; lichtet erneut den Anker und geht wieder auf große Fahrt zu neuen Traumzielen. Die bewährte Crew um Kapitän Morten Hansen, prominente Gäste und viele Kreuzfahrt-Neulinge stechen in See! Folge 338: Gletscherglück in Norwegen. Heiße Herzen im kalten Hammerfest! Passagier Axel wagt den Sprung ins fünf Grad kühle Nass – um seiner Liebsten Daniela frisch aufgewärmt die Frage aller Fragen zu stellen. Kreuzfahrtdirektor Jörn Hofer lauscht im traditionellen Torfzelt spirituellen Sami-Gesängen, während der Duft von frischem Rentier Lademeister Frank Heym zu philosophischen Weisheiten verleitet. Am mächtigen Svartisen-Gletscher peilt Küchenchef Jörg Schwab Angelrekorde an – und Reiseleiter Bernd knutscht ein Elch.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10678819349915990193.jpg"/></programme>
<programme start="20230214160000 +0000" stop="20230214161500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 17:00. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214161500 +0000" stop="20230214170000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Brisant</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Träume und Tragödien, menschliche und tierische Schicksale liefern den Stoff für &apos;Brisant&apos;, das tägliche Boulevard-Magazin der ARD. Eine Mischung aus Information und Unterhaltung: schnell, spannend. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 17:15. Die besten Geschichten schreibt das Leben. &quot;Brisant&quot;, das Boulevardmagazin des MDR, greift sie auf und erzählt sie: Luxus und Laster, Klatsch und Tratsch, Lust und Liebe, Show und Unterhaltung, Rat- und Tat-Themen. Menschen, Mode, Lifestyle, Gesellschaft, Trends, Verbraucherinformationen, aber auch Unglücke, Urteile, Kriminalität, Skurriles, Menschliches und allzu Menschliches - all das steckt in &quot;Brisant&quot;.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/14761729906211482160.jpg"/></programme>
<programme start="20230214170000 +0000" stop="20230214175000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wer weiß denn sowas</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Superhirn Bernhard Hoëcker, der immer wieder mit Wissen überrascht, wo andere noch nicht mal eine Ahnung haben, und Quizmaster Elton sind die Teamchefs in dem neuen, schlauen Wissensspiel &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; im Ersten. Folge 972: Bei der Leichtathletik-EM 2022 in München landete Julian Weber im Speerwurf auf dem ersten Platz. Heute fordert er Richard Ringer, der bei der EM mit seinem Sieg im Marathon für eine kleine Sensation sorgte, zum Rateduell heraus. Wer von beiden wird bei &quot;Wer weiß denn sowas?&quot; das Siegerpodest erklimmen?</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/7413762277901095459.jpg"/></programme>
<programme start="20230214175000 +0000" stop="20230214184500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">WaPo Elbe</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2022 mit Mira Elisa Goeres, Regine Hentschel und andere. Illegale Lachsfischerei, Drogengeschäfte und tödliche Rivalitäten: Die Kriminalitätsrate in der deutsch-tschechischen Grenzregion wächst, weshalb ein neues Team der Wasserschutzpolizei den Außenposten an der Elbe besetzt. Hauptkommissarin Maike Junghans (Carina Wiese), die Kommissar:innen Jana Macourek (Barbara Prakopenka) und Moritz Kretschmär (Ferdi Özten) sowie der universalbegabte Allrounder Sami Fares (Adnan Maral) sind die Neuen bei der Wasserschutzpolizei an der Elbe. Mit Herz, Verstand und kriminalistischem Spürsinn lösen sie spannende Kriminalfälle an Land und auf dem Wasser. Folge 1: Vatertag. Drei Mann in einem Kanu, reichlich Alkohol an Bord. Als ein Motorboot das Kanu passiert, kentert es. Die drei Schulfreunde fallen ins Wasser. Einer von ihnen ertrinkt. Die WaPo vermutet die Schuld am Unglück zunächst beim alkoholisierten, unaufmerksamen Motorbootfahrer. Dann jedoch gelingt es Sami, die Speicherkarte aus dem Handy des Ertrunkenen wieder lesbar zu machen. Die enthält freizügige Bilder von Susanne – Ehefrau des Kanu-Kumpels Christoph Wagner, der nun in den Fokus der Ermittlung rückt. Erst recht, als sich herausstellt, dass Roman Gehrke vor der Kanu-Tour mit Benzodiazepin betäubt wurde! Unfall oder Mord? Mit scharfem Verstand, den richtigen Fragen und ungewöhnlichen Experimenten arbeiten sich Maike und ihr Team der Lösung des Falles entgegen, als der dritte Mann aus dem Kanu, Thomas Bohnitz, zusammen mit seinem Baby Jakob verschwindet. Nun erkennt Maike, was hinter dem nassen Tod Roman Gehrkes steckt: Es ist „Vatertag“ ...</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/3721934883828095305.jpg"/></programme>
<programme start="20230214184500 +0000" stop="20230214185000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wissen vor acht - Natur</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Thomas D, bekannt als Mitglied der &quot;Fantastischen Vier&quot;, moderiert diese Rubrik des Vorabendformats, das auf unterhaltsame Weise - kurz und bündig - Wissen vermitteln, anregende Perspektiven bieten und neugierig machen will. In diesem Bereich geht es um unsere Umwelt, Pflanzen und Tiere - und wie wir diese schützen können. Folge: Der Flechten-Vierer! Schon in der Schule dienen Flechten als Beispiel für eine erfolgreiche Symbiose: Ein Pilz und eine Alge vereinen sich zu einem wahren Anpassungskünstler. Doch die Partnerbeziehungen dieser Gewächse sind viel komplexer als bisher geglaubt. Das Phänomen erklärt Thomas D bei &quot;Wissen vor acht – Natur&quot;.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10724105435767846012.jpg"/></programme>
<programme start="20230214185000 +0000" stop="20230214185500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wetter vor acht</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 19:50. Wie wird das Wetter? Sonne in Stuttgart, Nebel in Nürnberg, Bremen bewölkt? Hier gibt&apos;s die aktuellen Wetterprognosen.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/10476245478919228958.jpg"/></programme>
<programme start="20230214185500 +0000" stop="20230214190000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Wirtschaft vor acht</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Aus „Börse vor acht“ wird „Wirtschaft vor acht“ – auch das neue Format legt den Fokus darauf, tagesaktuelle Ereignisse aus der Wirtschaftswelt anschaulich zu präsentieren. Direkt vor der „tagesschau“ erklärt das Moderator:innen-Team um Markus Gürne auf bewährt leicht verständliche Art Nachrichten aus der Wirtschaftswelt. Neue Trends in der Wirtschaft und komplexe Zusammenhänge werden Zuschauer:innen auch mit grafischer Unterstützung nahegebracht.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2215/logos/ARD%20logo.jpg"/></programme>
<programme start="20230214190000 +0000" stop="20230214191500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 20:00. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214191500 +0000" stop="20230214200000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tage, die es nicht gab</title><desc lang="de">Deutsch-österreichische Produktion aus 2023 mit Diana Amft, Franziska Weisz und andere. Folge 1: Serie, AUT 2022. FSK Kennzeichen: ab 12 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/8674189202033237729.jpg"/></programme>
<programme start="20230214200000 +0000" stop="20230214205000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tage, die es nicht gab</title><desc lang="de">Deutsch-österreichische Produktion aus 2023 mit Franziska Weisz, Diana Amft und andere. Folge 2: Serie, AUT 2022. FSK Kennzeichen: ab 12 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/9539575830224487349.jpg"/></programme>
<programme start="20230214205000 +0000" stop="20230214212000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Report Mainz</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Report Mainz deckt Missstände und Fehlentwicklungen auf - in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Report Mainz zeigt die Wahrheit dahinter und nennt die Verantwortlichen beim Namen. Folge: Themen: „Degrowth“ – Klima retten durch Konsumverzicht? WM-Lobbyarbeit – Katar will Menschenrechtsverletzungen ausblenden Blackout-Angst – Boomt der Markt mit freiverkäuflichen Waffen? Tiertransporte – Qualvoller Tod deutscher Rinder im Libanon. Moderation: Fritz Frey.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/2485848241957994950.jpg"/></programme>
<programme start="20230214212000 +0000" stop="20230214215500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesthemen</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 22:20. Die Tagesthemen vermitteln ergänzende Informationen zu den tagesaktuellen Ereignissen und zeigen Zusammenhänge und Hintergründe. Moderation: Ingo Zamperoni.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/16436932355843748879.jpg"/></programme>
<programme start="20230214215500 +0000" stop="20230214231000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Maischberger</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. Folge von Staffel 2023: 14.02.2023 22:55. Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus – journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/17603745843227581218.jpg"/></programme>
<programme start="20230214231000 +0000" stop="20230214232000 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tagesschau</title><desc lang="de">Deutsche Produktion aus 2023. ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die &quot;Tageschau&quot; bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zusätzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergründe zu aktuellen Themen und Entwicklungen. Folge von Staffel 2023: 15.02.2023 00:10. Die Nachrichten der ARD.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/11826437933956654159.jpg"/></programme>
<programme start="20230214232000 +0000" stop="20230215000500 +0000" channel="DasErste.de"><title lang="de">Tage, die es nicht gab</title><desc lang="de">Deutsch-österreichische Produktion aus 2023 mit Diana Amft, Franziska Weisz und andere. Folge 1: Serie, AUT 2022. FSK Kennzeichen: ab 12 Jahr freigegeben.</desc><icon src="https://cdn.gvidi.tv/img/booxmedia/2e87/8674189202033237729.jpg"/></programme>
</tv>