<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230213">
<channel id="RUV.is"><display-name>RUV</display-name><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/R%C3%9AV_ohf_2019_logo.svg/512px-R%C3%9AV_ohf_2019_logo.svg.png"/><url>https://ruv.is</url></channel>
<channel id="RUV2.is"><display-name>RUV 2</display-name><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/R%C3%9AV_2_2019_logo.svg/512px-R%C3%9AV_2_2019_logo.svg.png"/><url>https://ruv.is</url></channel>
<programme start="20230213003000 +0000" stop="20230213003000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Dagskrárlok</title><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/1080x/filters:quality(65)/hd_posters/logo_RUV.png"/></programme>
<programme start="20230213130000 +0000" stop="20230213132300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Fréttir með táknmálstúlkun</title><desc lang="is">Fréttatími sjónvarps með táknmálstúlkun.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9d3tjg-9la758.jpg"/></programme>
<programme start="20230213132500 +0000" stop="20230213133400 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Heimaleikfimi</title><desc lang="is">Góð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdóttir sjúkraþjálfari hefur umsjón með leikfiminni. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/91pvig-3p3hig.jpg"/></programme>
<programme start="20230213133500 +0000" stop="20230213144800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Útsvar 2017-2018</title><desc lang="is">Bein útsending frá spurningakeppni sveitarfélaga. Umsjónarmenn eru Guðrún Dís Emilsdóttir og Sólmundur Hólm. Spurningahöfundar: Ævar Örn Jósepsson og Jón Svanur Jóhannsson. Dómari: Ævar Örn Jósepsson. Stjórn útsendingar: Helgi Jóhannesson. Spurningakeppni sveitarfélaga. Umsjónarmenn eru Guðrún Dís Emilsdóttir og Sólmundur Hólm. Spurningahöfundar: Ævar Örn Jósepsson og Jón Svanur Jóhannsson. Stjórn útsendingar: Helgi Jóhannesson. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/79p2h0-140tho.jpg"/></programme>
<programme start="20230213144500 +0000" stop="20230213152800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Af fingrum fram</title><desc lang="is">Þáttaröð frá 2003-2004 þar sem Jón Ólafsson ræðir við þekkta tónlistarmenn. Dagskrárgerð: Jón Egill Bergþórsson. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/i60iag-mh2lko.jpg"/></programme>
<programme start="20230213153000 +0000" stop="20230213155800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Grænkeramatur</title><desc lang="is">Sænskir matreiðsluþættir með vinkonunum Karoline og Elenore þar sem þær elda spennandi og gómsæta grænkerarétti úti í guðsgrænni náttúrunni. Spánýir vegan-matreiðsluþættir frá sænska sjónvarpinu. Vinkonurnar Karoline og Elenore elda spennandi og gómsæta vegan-rétti úti í guðsgrænni náttúrunni. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/6tr9ng-8j79vg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213160000 +0000" stop="20230213162900 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Húsið okkar á Sikiley</title><desc lang="is">Sænsk þáttaröð þar sem við fylgjumst með sænskri fjölskyldu gera upp gamalt hús á Sikiley. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95t6pg-dec8sg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213163000 +0000" stop="20230213165400 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Úti II</title><desc lang="is">Ferðaþættir í umsjá útivistarhjónanna Brynhildar Ólafsdóttur og Róberts Marshall þar sem þau ferðast með fólki um ósnortna náttúru Íslands. Félagarnir Kristján og Kristinn vígðu tæplega 600 kílómetra Öræfaleið síðasta sumar en hún liggur á milli Lónsöræfa fyrir austan og Borgarfjarðar á Vesturlandi. Hér er fylgst með þeim eina dagleið suður undir Langjökli á meðan ferðasagan er enn að gerast. Í síðari hluta þáttarins býr hópur kvenna sig undir að þvera Vatnajökul á skíðum með því að fara í vetrarútilegu í erfiðum aðstæðum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/89dks0-rc20ro.jpg"/></programme>
<programme start="20230213165500 +0000" stop="20230213175500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Silfrið</title><desc lang="is">Egill Helgason og Sigríður Hagalín Björnsdóttir fá til sín gesti til að kryfja með sér atburði liðinnar viku og pólitískt landslag hverju sinni. Stjórn útsendingar: Helgi Jóhannesson. Egill Helgason hefur umsjón með þessum þætti. Fyrst til að ræða fréttir vikunnar koma til hans þau Sigmundur Davíð Gunnlaugsson alþingismaður, Sigmar Guðmundsson alþingismaður, Ólína Kjerúlf Þorvarðardóttir prófessor og Ágúst Brynjar Torfason hagfræðingur. Því næst kemur til hans Kristín Vala Ragnarsdóttir prófessor. Að lokum fær Egill svo til sín þá Héðinn Unnsteinsson ráðgjafa og Jón Björn Hákonarson bæjarstjóra Fjarðabyggðar.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9j38l0-7p4a88.jpg"/></programme>
<programme start="20230213180000 +0000" stop="20230213180000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">KrakkaRÚV</title><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a7m4kg-2bjojo.jpg"/></programme>
<programme start="20230213180100 +0000" stop="20230213180600 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Hinrik hittir</title><desc lang="is">Hinrik hittir einhvern nýjan á hverjum degi og lendir í ótrúlegustu uppákomum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/7iv8j0-9ib18g.jpg"/></programme>
<programme start="20230213180600 +0000" stop="20230213181800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Vinabær Danna tígurs</title><desc lang="is">Danni tígur er þáttaröð sem kennir börnum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tónlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir börnum að tileinka sér það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskólabörnum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir öðrum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/5l3970-7mlnjg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213181800 +0000" stop="20230213182500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Skotti og Fló</title><desc lang="is">Apinn Skotti og fíllinn Fló eru bestu vinir og bralla ýmislegt skemmtilegt í skóginum ásamt vinum sínum. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/90n69g-jncpmo.jpg"/></programme>
<programme start="20230213182500 +0000" stop="20230213183200 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Blæja</title><desc lang="is">Blæja er sex ára hundur sem er stútfull af óstoppanlegri gleði. Allir venjulegir hlutir geta orðið ævintýri hjá Blæju og fjölskyldu hennar. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9e5620-ps0glg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213183200 +0000" stop="20230213184300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Zip Zip</title><desc lang="is">Fjörugir teiknimyndaþættir um ref, tvö villisvín og fugl sem eru orðin þreytt á að lifa villt í náttúrunni og verða sér úti um búninga til að dulbúast sem venjuleg gæludýr.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/6cttgg-2r51mg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213184300 +0000" stop="20230213184500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Ég er fiskur</title><desc lang="is">Nokkrir kunnulegir og ókunnulegir fiskar kynna sig fyrir áhorfendum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a46edg-bvfv40.jpg"/></programme>
<programme start="20230213184500 +0000" stop="20230213185000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Krakkafréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9irkgg-lthrg8.jpg"/></programme>
<programme start="20230213185000 +0000" stop="20230213185700 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Miðlalæsisvika</title><desc lang="is">Fræðsla fyrir börn og ungmenni um samskipti og líðan á netinu, áhorf á klám, fréttir og falsfréttir og ábyrga notkun samfélagsmiðla í tengslum við upplýsinga- og miðlalæsisviku á Íslandi. Fræðslan er byggð á niðurstöðum víðtækrar rannsóknar Fjölmiðlanefndar og Menntavísindastofnunar Háskóla Íslands sem nefnist Börn og netmiðlar. Hvernig er best að tala saman um notkun samfélagsmiðla? Hvað eiga foreldrar að hafa mikið eftirlit? Hvert er hægt að leita þegar eitthvað kemur upp á? Rætt er við fulltrúa í ungmennaráðum Samfés og Samtakanna ´78 og Sigurð Sigurðsson sérfræðing í miðlanotkun barna hjá Heimili og skóla og SAFT.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/1080x/filters:quality(65)/hd_posters/logo_RUV.png"/></programme>
<programme start="20230213190000 +0000" stop="20230213192300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Fréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95bq50-2in21o.jpg"/></programme>
<programme start="20230213192500 +0000" stop="20230213193000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Íþróttir</title><desc lang="is">Íþróttafréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94boog-iti3jg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213193000 +0000" stop="20230213193500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Veður</title><desc lang="is">Veðurfréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95d170-l1ef7g.jpg"/></programme>
<programme start="20230213193500 +0000" stop="20230213200000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kastljós</title><desc lang="is">Lifandi og fjölbreyttur þáttur um fréttir, menningu og dægurmál. Helstu fréttir dagsins eru krufðar og ljósi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjón: Baldvin Þór Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Sóley Gestsdóttir, Óðinn Svan Óðinsson, Sigríður Dögg Auðunsdóttir og Viktoría Hermannsdóttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9vukn0-t11uco.jpg"/></programme>
<programme start="20230213200500 +0000" stop="20230213210200 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Alheimurinn - Framandi heimar - Leitin að annarri jörð</title><desc lang="is">Heimildarþáttaröð í fimm hlutum frá BBC. Sjónvarps- og vísindamaðurinn góðkunni, Brian Cox, skoðar alheiminn og fjarlægar óravíddir hans allt frá dauðadjúpi svarthola til fjarlægra heima sem gætu hýst líf. Fyrir þrjátíu árum þekktum við aðeins pláneturnar í sólkerfi okkar. Þúsundir í viðbót hafa verið uppgötvaðar í Vetrarbrautinni og að líkindum bíða milljarðar þess að finnast. Er önnur Jörð á meðal þeirra?</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9o7ei0-ctekrg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213211500 +0000" stop="20230213220000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Endurskin</title><desc lang="is">Norsk leikin þáttaröð um Ester, lífsglaða þriggja barna móður sem býður vinum og ættingjum í heljarmikla veislu í tilefni af fertugsafmæli sínu. Veislan tekur óvænta stefnu þegar gestirnir komast óvart á snoðir um leyndarmál sem snýr að gestgjafanum. Aðalhlutverk: Nina Ellen Ødegaard, Thorbjørn Harr, Sara Khorami, Per Kjerstad, Hermann Sabado og Hanne Skille Reitan. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9mf9m0-bgt6j8.jpg"/></programme>
<programme start="20230213220000 +0000" stop="20230213221500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Tíufréttir</title><desc lang="is">Nýjustu fréttir og íþróttir kvöldsins. Alla mánudaga til fimmtudaga.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95c3tg-molc8.jpg"/></programme>
<programme start="20230213221500 +0000" stop="20230213221900 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Veður</title><desc lang="is">Veðurfréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95cdm0-30igfg.jpg"/></programme>
<programme start="20230213222000 +0000" stop="20230213224600 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Beðmál í birtingu - Stelpur</title><desc lang="is">Heimildarþáttaröð um birtingarmyndir kynvitundar kvenna í sjónvarpi. Kastljósi er brugðið á fimm leiknar persónur í fimm þáttum sem brutu blað í sjónvarpssögunni og mörkuðu skil. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9ublrg-e8o6o.jpg"/></programme>
<programme start="20230213224500 +0000" stop="20230213233500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Pútín - Saga af njósnara</title><desc lang="is">Heimildarþáttaraöð í þremur hlutum frá BBC um ævi og feril Vladimírs Pútíns, Rússlandsforseta, þar sem meðal annars er fjallað um hvernig hann notfærði sér reynslu sína af njósnastörfum til að komast til valda. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94e6sg-br765g.jpg"/></programme>
<programme start="20230213233500 +0000" stop="20230214002700 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kobbi kviðrista: Endurupptaka málsins</title><desc lang="is">Heimildarþáttur frá BBC þar sem leikkonan Emilia Fox og prófessorinn David Wilson hefja nýja rannsókn á máli raðmorðingjans Kobba kviðristu, eða Jack the Ripper, sem myrti vændiskonur í austurhluta Lundúna árið 1888 en var aldrei handsamaður. Fox og Wilson nýta sér nútímatækni til að skoða sönnunargögn sem liggja fyrir í málinu auk nýrra vísbendinga. Þátturinn er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/8o30d0-669hjo.jpg"/></programme>
<programme start="20230214110500 +0000" stop="20230214130000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">HM í alpagreinum</title><desc lang="is">Beinar útsendingar frá HM í alpagreinum. Bein útsending frá keppni í samhliða svigi á HM í alpagreinum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a82upg-460dfo.jpg"/></programme>
<programme start="20230214130000 +0000" stop="20230214131000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Heimaleikfimi</title><desc lang="is">Góð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdóttir sjúkraþjálfari hefur umsjón með leikfiminni. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/91pvig-3p3hig.jpg"/></programme>
<programme start="20230214131000 +0000" stop="20230214131600 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Bækur og staðir</title><desc lang="is">Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/64dmig-49arno.jpg"/></programme>
<programme start="20230214132000 +0000" stop="20230214152000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">HM í skíðaskotfimi</title><desc lang="is">Beinar útsendingar frá keppni í HM í skíðaskotfimi. Bein útsending frá keppni í 20 km skíðaskotfimi karla á HM í skíðaskotfimi.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a82b8g-epmad0.jpg"/></programme>
<programme start="20230214152000 +0000" stop="20230214154300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Fréttir með táknmálstúlkun</title><desc lang="is">Fréttatími sjónvarps með táknmálstúlkun.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9d3tjg-9la758.jpg"/></programme>
<programme start="20230214154500 +0000" stop="20230214161000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kastljós</title><desc lang="is">Lifandi og fjölbreyttur þáttur um fréttir, menningu og dægurmál. Helstu fréttir dagsins eru krufðar og ljósi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjón: Baldvin Þór Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Chanel Björk Sturludóttir, Guðrún Sóley Gestsdóttir og Sigríður Dögg Auðunsdóttir. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9vukn0-t11uco.jpg"/></programme>
<programme start="20230214161000 +0000" stop="20230214163500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Enn ein stöðin</title><desc lang="is">Spaugstofumennirnir Karl Ágúst Úlfsson, Pálmi Gestsson, Randver Þorláksson, Sigurður Sigurjónsson og Örn Árnason bregða á leik. Þáttaröð frá 1996. Stjórn upptöku: Sigurður Snæberg Jónsson. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/8he9og-2i3i10.jpg"/></programme>
<programme start="20230214164000 +0000" stop="20230214172000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kiljan</title><desc lang="is">Þáttur sem er löngu orðinn ómissandi í bókmenntaumræðunni í landinu. Egill og bókelskir félagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr öllum áttum. Umsjón: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jón Víðir Hauksson. Magnea J. Matthíasdóttir er gestur í Kilju vikunnar. Hún var vinsæll og umdeildur höfundur á áttunda áratugnum en hætti svo að gefa út skáldskap fyrr en nú að hún sendir frá sér ljóðabókina Þar sem malbikið endar. Skúli Sigurðsson kemur í sjónvarpssal og segir dálítið frá sjálfum sér en hann fékk nýskeð glæpasagnaverðlaunin Blóðdropann fyrir spennusöguna Stóri bróðir. Valur Gunnarsson spáir í því sem hefði getað orðið i bókinni Hvað ef - hvað ef til dæmis menn hefðu notað vopnin sem þeir höfðu birgt sig upp af í Hvíta stríðinu í Reykjavík 1921? Loks hittum við breska fjölmiðlamanninn Richard Osman. Hann er frægur í heimalandinu fyrir störf í sjónvarpi en tók upp á því að skrifa léttar glæpasögur sem hafa orðið feikivinsælar ? tvær þeirra hafa komið út á íslensku. Gagnrýnendur þáttarins fjalla um þrjár bækur: Farsótt eftir Kristínu Svövu, hmmm eftir Lindu Vilhjálmsdóttur og Vanþakkláta flóttamanninn eftir Dina Nayeri.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9j2usg-n8l19g.jpg"/></programme>
<programme start="20230214172000 +0000" stop="20230214174800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Menningarvikan</title><desc lang="is">Brot úr menningarumfjöllun liðinnar viku. Fjallað á snarpan og líflegan hátt um það sem efst er á baugi hverju sinni í menningar- og listalífinu, jafnt með innslögum, fréttaskýringum, gagnrýni, pistlum og umræðu. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9njti0-9u9fhg.jpg"/></programme>
<programme start="20230214175000 +0000" stop="20230214175300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Þú sást mig</title><desc lang="is">Stuttir norskir þættir þar sem fólk þakkar kennara sínum fyrir að hafa breytt lífi sínu til hins betra.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/7vutc0-utrp0.jpg"/></programme>
<programme start="20230214175500 +0000" stop="20230214175700 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Lögin í Söngvakeppninni - brot</title><desc lang="is">Brot úr kynningarþætti um Söngvakeppnina 2023. Við heyrum brot úr lögunum tíu sem keppast um að verða framlag Íslands í Eurovision. Dagskrárgerð: Guðmundur Einar og Árni Beinteinn Árnason.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a8n3ag-nnkj0.jpg"/></programme>
<programme start="20230214180000 +0000" stop="20230214180000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">KrakkaRÚV</title><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a7m4kg-2bjojo.jpg"/></programme>
<programme start="20230214180100 +0000" stop="20230214181600 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Pósturinn Páll</title><desc lang="is">Páll býr með fjölskyldu sinni í notalegu bresku smáþorpi og lendir í ýmsum póstburðartengdum ævintýrum.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a6g9mg-6tp6b8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214181600 +0000" stop="20230214182300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Jasmín &amp; Jómbi</title><desc lang="is">Jasmín og Jómbi eru góðir vinir sem elska tónlist og njóta tónanna sem óma um Hljómbæ.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a2p93g-3gm4fg.jpg"/></programme>
<programme start="20230214182300 +0000" stop="20230214184500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Drónarar</title><desc lang="is">Kortó, Mýsla og Eik eru ákveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, drónaflugkeppni sem leiða á í ljós hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta. En Tíkíliðið sækist ekki aðeins eftir sigri; aðeins með því að komast í læri hjá Hval Hvíta fá þau aðgang að nýjustu vistvísindunum og geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a42p7g-7vuqe8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214184500 +0000" stop="20230214185000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Krakkafréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9irkgg-lthrg8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214185000 +0000" stop="20230214185700 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Miðlalæsisvika</title><desc lang="is">Fræðsla fyrir börn og ungmenni um samskipti og líðan á netinu, áhorf á klám, fréttir og falsfréttir og ábyrga notkun samfélagsmiðla í tengslum við upplýsinga- og miðlalæsisviku á Íslandi. Fræðslan er byggð á niðurstöðum víðtækrar rannsóknar Fjölmiðlanefndar og Menntavísindastofnunar Háskóla Íslands sem nefnist Börn og netmiðlar. Börn og ungmenni yngri en 13 ára mega ekki búa sér til aðgang að samfélagsmiðlum. Samt eru sextíu prósent 9-12 barna á Íslandi með aðgang að TikTok og Snapchat. Rætt er við Skúla Braga Geirdal, verkefnastjóra miðlalæsis hjá Fjölmiðlanefnd, um mikilvægi þess að virða aldurstakmörk á samfélagsmiðlum. Fulltúar í ungmennaráðum Samfés og Samtakanna ´78 segja frá upplifun sinni.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/1080x/filters:quality(65)/hd_posters/logo_RUV.png"/></programme>
<programme start="20230214190000 +0000" stop="20230214192300 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Fréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95bq50-2in21o.jpg"/></programme>
<programme start="20230214192500 +0000" stop="20230214193000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Íþróttir</title><desc lang="is">Íþróttafréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94boog-iti3jg.jpg"/></programme>
<programme start="20230214193000 +0000" stop="20230214193500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Veður</title><desc lang="is">Veðurfréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95d170-l1ef7g.jpg"/></programme>
<programme start="20230214193500 +0000" stop="20230214200000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kastljós</title><desc lang="is">Lifandi og fjölbreyttur þáttur um fréttir, menningu og dægurmál. Helstu fréttir dagsins eru krufðar og ljósi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjón: Baldvin Þór Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Sóley Gestsdóttir, Óðinn Svan Óðinsson, Sigríður Dögg Auðunsdóttir og Viktoría Hermannsdóttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9vukn0-t11uco.jpg"/></programme>
<programme start="20230214200500 +0000" stop="20230214203800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kveikur</title><desc lang="is">Kveikur er fréttaskýringaþáttur þar sem áhersla er lögð á rannsóknarblaðamennsku og almennar fréttaskýringar. Ritstjórn og dagskrárgerð: Ingólfur Bjarni Sigfússon, Arnar Þórisson, Arnhildur Hálfdánardóttir, Árni Þór Theodórsson, Ingvar Haukur Guðmundsson, Jóhann Bjarni Kolbeinsson, Karl Newman, María Sigrún Hilmarsdóttir og Tryggvi Aðalbjörnsson. Alvarleg líkamsárás varð á vistheimili fyrir börn og ungmenni í fyrra, ekki í fyrsta sinn. Kveikur talar við fórnarlamb árásarinnar og fjallar um bresti í kerfinu sem sinnir börnum sem beita ofbeldi og þurfa sérstaka vistun.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/a0ip80-l5sk20.jpg"/></programme>
<programme start="20230214204000 +0000" stop="20230214210800 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Tölvuhakk - frítt spil?</title><desc lang="is">Sænskir heimildarþættir frá 2021. Stór hluti daglegs lífs okkar er stafrænn - en hversu örugg er staða okkar í stafrænum heimi? Í þáttunum taka þrautreyndir tölvuhakkarar sig til og brjótast inn í tölvur hjá einstaklingum og fyrirtækjum, bara til að sýna okkur hinum hversu sáraeinfalt það er að komast yfir gögn - og líf - fólks með því að hakka tilveru þeirra.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9rq6e0-ci1cc8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214211000 +0000" stop="20230214215200 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Nærmyndir - Stóra tækifærið</title><desc lang="is">Margrómuð eintöl Alans Bennetts í nýrri útgáfu. Meðal flytjenda eru Sarah Lancashire, Martin Freeman, Kristin Scott Thomas, Jodie Comer and Maxine Peake.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94gup0-ohhm8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214220000 +0000" stop="20230214221500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Tíufréttir</title><desc lang="is">Nýjustu fréttir og íþróttir kvöldsins. Alla mánudaga til fimmtudaga.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95c3tg-molc8.jpg"/></programme>
<programme start="20230214221500 +0000" stop="20230214221900 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Veður</title><desc lang="is">Veðurfréttir.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/95cdm0-30igfg.jpg"/></programme>
<programme start="20230214222000 +0000" stop="20230214232000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Kveikjupunktur</title><desc lang="is">Breskir spennuþættir. Lana Washington er sprengjusérfræðingur hjá lögreglunni í Lundúnum. Hún hættir lífi sínu nánast daglega en þarf að gæta þess að eiga eðlilegt líf þegar hún stimplar sig út. Aðalhlutverk: Vicky McClure, Mark Stanley og Eric Shango. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9s5600-9i5hfg.jpg"/></programme>
<programme start="20230214231000 +0000" stop="20230215001000 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Synd og skömm</title><desc lang="is">Bresk leikin þáttaröð um unga samkynhneigða menn sem flytjast til Lundúna í byrjun níunda áratugarins og mynda vinskap. Fljótlega byrjar alnæmisfaraldurinn að gera vart við sig og hefur áhrif á líf þeirra allra næsta áratuginn. Aðalhlutverk: Olly Alexander, Nathaniel Curtis og Shaun Dooley. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára. e.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9emimg-e9qv1o.jpg"/></programme>
<programme start="20230214235500 +0000" stop="20230214235500 +0000" channel="RUV.is"><title lang="is">Dagskrárlok</title><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/1080x/filters:quality(65)/hd_posters/logo_RUV.png"/></programme>
<programme start="20230213184500 +0000" stop="20230213185000 +0000" channel="RUV2.is"><title lang="is">Krakkafréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjón: Kolbrún María Másdóttir og Gunnar Hrafn Kristjánsson.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94shs0-m09i4o.jpg"/></programme>
<programme start="20230213190000 +0000" stop="20230213192300 +0000" channel="RUV2.is"><title lang="is">Fréttir með táknmálstúlkun</title><desc lang="is">Fréttatími sjónvarps með táknmálstúlkun.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9d3tjg-9la758.jpg"/></programme>
<programme start="20230214184500 +0000" stop="20230214185000 +0000" channel="RUV2.is"><title lang="is">Krakkafréttir</title><desc lang="is">Helstu fréttir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjón: Kolbrún María Másdóttir og Gunnar Hrafn Kristjánsson.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/94shs0-m09i4o.jpg"/></programme>
<programme start="20230214190000 +0000" stop="20230214192300 +0000" channel="RUV2.is"><title lang="is">Fréttir með táknmálstúlkun</title><desc lang="is">Fréttatími sjónvarps með táknmálstúlkun.</desc><icon src="https://d38kdhuogyllre.cloudfront.net/fit-in/480x/filters:quality(65)/hd_posters/9d3tjg-9la758.jpg"/></programme>
</tv>